TVB好似如獲至寶，不停咁講藍絲自焚

但係只會嚇撚死班藍絲，唔夠膽再係條街亂講野

咁易信fake news 一陣傳少少野就唔敢去掌心雷 包米緊要D 定條命仔緊要d

藍絲：搵命博，不了

想要黃絲割，發夢啦

梗係
中聯辦要佢點報就點報

要林鄭譴責邊個就邊個

自焚收幾錢
有冇盤菜食

正想講

而家你黑警強姦殺人有晒證據，國際標準係全城暴動都

TVB 記得講到24號

今晚間茶記靜到人都無。

嚇撚到啲藍屍見到黑衫就掉頭走

係 你咪慢慢播囉我都心諗 嚇9死班藍絲就有份

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

見後生都調頭走就真
btw有時真係唔撚明班藍絲諗乜 明知會比人趙都仲行過去 你話成班一齊or有收錢都話 無個d真係唔撚知佢諗乜

On9囉

應該列入私了教科書

正想講

只會嚇窒班藍絲

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

為國捐軀

依家真係笑死 睇住佢係地鐵捉手足 當自己好撚英勇咁 轉頭比人燒到屎忽開花

藍絲廢老仲出唔出嚟做炸兩啊？
再係咁分分鐘遲早比人掟落橋㗎會

同意
殺雞儆猴

當初日撚日有藍絲打人 開始私了之後收斂好多
然後慢慢藍絲出刀 到今日燒藍絲 可以又壓止一排
對住藍絲客氣 = 邀請佢地他日襲擊手足
私了藍絲係為所有手足安全著想

都無黃絲睇佢個閪台，割乜撚

仲記得開始比人打10幾拳都唔還手之後就係藍絲襲擊巔峰
個個連儂牆都有藍絲打人咁濟
個陣仲係獲獲都call狗

到今時今日進化咗好多

多謝左膠同早期打不還手果D人

淺黃可能覺得過分左
但你唔係以為區議會投票投建制下話

狂LOOP 條片除左嚇班廢老唔好再多事，都唔知有咩用

點都唔割架

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

大部分藍絲都係自私嘅生物

係班仆街教我地要咁做先有用 我地都唔想 係你地逼我地咁做

連登自己討論應唔應該還手都講左好耐

第時著黑衫係街見到藍屍大聲d嚇鳩佢應該直接腳軟賴屎
連文具都唔洗帶

唔完美 要改善
紅燒永遠都係配狗肉

掟落橋又大撚左d咁 拎手腳算啦 但手足點就點啦有原因就得

講差佬亂揸電單車撞人果度唔敢播片
淨係敢影下d磚呀 地下呀同埋謝振美果個撚頭

好似鬥獸棋咁
黑警>黑衫>藍絲> 民建聯>林鄭

黑衫連聖水>>>林大總統>黑警>黑衫>藍絲>民建聯>林鄭

見到著黑衫攞住樽飲品可能已經唔敢行近.

轉頭會見到個黑衫飲"火水"

上次南華早報個婆咪又係咁，原全唔知乜事咁，總之好多單奇奇怪怪野

反效果喎，cctvb

其實係好事
自從私鳥之後街上面都少左好多傻閪
藍絲只不過係一d貪生怕死既無恥之徒

弊在國際戰線班五毛馬拉狗都執到寶咁瘋狂洗版

平時有獅鳥公司 group 都有條廢老即刻 share 屌啲手足係暴徒，今次放火燒人反而無屌淨係叫大家呢幾日返工小心，笑死

我老母藍都屌條友on9
好扮唔扮走去扮狗

Push

啲藍絲咁自私怕死係咪要宣傳下支持建制就會咁

大家平時出街拎著支酒飲下

知你係藍屍 投保皇黨

頭先睇哂 tvb 同 cable
tvb 淨 cut 叔一燒
cable 就由馬鐵站開始講起成件事
btw cable 可唔可以唔好 11 點半先播新聞
早少少 11 點得唔得

同圍同啲藍屍阿婆講 , 個男人投票俾民建聯所以俾人燒

佢試下再出刀

我包保今次一定攞佢命

班藍屍同狗逼到人就發癲

一人揸個玻璃樽，整啲水係入面浪下浪下加個打火機
漏屎添

邊個廢老藍絲再攪事每人一支

rthk10點半有新聞睇

癲狗玩gta單野
淨係報隻狗有俾人打 架車有損毀
撞人就冇片

手足表示睇左不下十次，睇到好撚爽

班藍屍再出刀 依加啲人冇咁左膠同受氣

你想攞人命 預咗自己冇命先

驚就唔好出街

藍絲欺善怕惡 話驚民意轉都白撚痴
一早應該反擊

仆街tvb 係咁架啦 廢老港豬專睇

又懶得睇其他 又唔想其他

講真香港搞成咁，仆街tvb 出咗至少一半力

往後大把時間慢慢清算依間垃圾電視台

我老母exact7ly就係咁
驚黑衫多過驚黑警
驚黑衫爆玻璃多過驚黑警開槍爆頭

仲要交通狗真人版gta 連片都唔播
好日都唔睇 原來真係咁仆街
屋企兩老睇完廢老比人燒都話係街唔敢亂講野

個啲垃圾藍絲多數等死
未來嘅香港人學到以色列一半咁勇武，絕對有救

今晚係街聽到d藍絲呀叔好淆咁講意見不合就比人燒

淨係條gta片都唔夠令佢醒覺？

銀龍？

嘩屌 班靚仔喪架 真係會燒人
唔敢出去鳩噏24了

見淋病死出黎就知宣傳機器要煲大去 聽日A1 紅媒應該全部都係嗰張圖

你講中咗，真係冇睇

Now都有講，影埋個廢老行得走得

岩，黃絲老閪都唔割，我屋企人係終極和理非，今朝開槍單野嬲到完全冇理過個藍絲仲話佢行得走得即係冇事

Tvb得返藍絲會睇
播畀藍絲睇囉

邊間餐廳播tvb
我一定唔幫襯

岩啦
連登=溫柔鄉
國際戰線同樣重要

早過cctvb/一樣時間就好
屋企人早訓

cctvb真係唔明個玩法
藍屍廢老係睇誰惡誰大, 多謝cctvb幫我地加持

Now好早就有講

好事黎 我個gp d藍絲今日開始潛咗水
平時好撚多廢話架

我地會討論係因為我地有道德同理性

不過討論結果都係一定要打鳩班仆街

勁短果D新聞簡報都播片

Real

其實佢唔喺現場出現點會有危險

班廢老一向認為示威者好恰
今舖警告下佢地都好
班廢老最鐘意郁手郁腳撩事鬥非
呢班廢老藍到根深蒂固 唔會變黃
佢地只信誰大誰惡誰正確

咁危險一定係收左錢

如獲至寶

Loop足半個鍾啊笨實

袁志偉黃淑明開心到跳起

有20000收老豆個老死黎
支持多D愛國叔父效法,最緊要為國家做返D貢獻,出事一定立個紀念碑俾你

其實呢排多左好多高空漒水 唔好咁自滿住

同冷血港奴講醒覺？
佢可能心諗 唔係你班黑衫走出黎搗亂阻人返工既話 個交通警洗乜做野？
話唔定有日我被自殺佢都只會怪我太激進 然後繼續返工

人體自燃咋

哈
報乜都死今日

垃圾台仲未執柒

藍絲唔敢再亂嚟，黃絲又知係做戲

正想講，gta個段就文字帶過，再播謝狗解釋片段，燒人個單就多角度，播足成日，我屌你老母cctvb

我同我老母講721單嘢 都唔得啦

收幾錢啊

估計會有越來越多廢老帶生果刀出街

講真, 粟一燒真係又靚又正又好味
邊位藍絲想要古銅色肌膚, 古法烈焰恤髮, 我地後生仔幫到你

今日聽到啲藍絲話
以後係條街唔好亂講野

藍絲唔敢出街投票都幾好笑

拍完戲梗係要用盡佢

不嬲想睇勇武既精彩特輯片段就係睇cctvb

佢cut哂出黎

會唔會信投建制會比火燒

真 我藍絲老母周圍同藍絲朋友講出街唔好亂講野

幫推

我個深藍老母都叫紅到發黑嘅老豆唔好亂講野

手足好波
不完美，可接受，要改善

唔通佢地會loop 住鐵馬撞手足咩？
呢d鏡頭佢哋等左好耐好耐......

等我過多 n世 先會轉胎為藍，
今世繼續黃爆

係 冇人睇 但真係「黃絲」割 呢個係事實

放fake news嚇鳩佢哋諗得過
不過可能俾政府用嚟做藉口

聽日繼續鶳cctvb

搵命博，不了

知唔知即係咩意思,
即係藍絲其實好想其他藍絲比人打死燒死,
佢地絕對只係政治工具, 佢地既死傷只係用黎send message

手足先下手為強最好
藍絲點解係藍絲就係因為佢地係禽獸
真係唔好以為做唔出
最少都收埋把刀旁身

對住欺善怕惡嘅人用道德感召
work咩？

班藍絲咁無膽會唔會唔敢出街架

不割 手足唔好拍咁多片 留低證據

唔好再同佢一齊住呀有生命危險呀

不過下次真係唔好啦，打下好啦

真
我老豆已驚
話唔敢出街9 up

cctvb新聞部裝修都好舊，好無新意

遠程物理射手HKLOL

咁又係 721之後班弱智藍絲仲好支持白衫警狗

我個wind 係200萬

仲要係咁播著火果下

俾大陸人睇的

黑社會 同 藍廢屍一樣欺善怕惡
當初班手足綿羊咁 對住藍屍真係企定定俾人打唔還手 依家班藍屍仲會自燃
唔好話叫班藍屍搵命搏 之前藍屍吹雞係英國領事館整幅連儂牆 但隨即發覺要自己出錢買memo紙 即刻縮沙

器材舊

藍絲唔係首要目標，癱經濟先係

咪，咁樣政府就有借口停選

你岩 嚇撚到班藍絲知驚

夠膽反對我地丫啦

證明藍絲豬只能夠被拳頭同武力說服

佢地唔撚驚燒撚到佢地驚

咪同林鄭一樣囉
心諗終於捉到痛腳啦
On9

老母話係假新聞；如果係真就燒得好！
冇人割 好似係
#不自殺聲明

佢地要撫心自問係咪意見不合咁簡單喇
忍撚左五個月，係要人發癲先識收斂下
林鄭句暴力招致更大嘅暴力應該用嚟畀班仆街反思下

藍屍屋企人真係好撚可愛既
警甴開始鳩拉就勸我唔好出
律政屍禁制煽動就即刻叫我唔好亂講野怕我比狗鳩拉

我知佢係錫我，但係根本佢地就好清楚邊個先係最暴力

呢個世界就係鬥痴線

講返正題，同路割唔割指唔指責真係控制唔到架喇
少少野就割就證明醒唔晒，果D就真係返去圈養好過

但係阻嚇藍屍再出黎撩手足打交就一定有效

最慘係，我諗住瞞住屋企班和理非，怕佢地驚

點知我老母一早收到仲send俾啲藍絲親戚嚇佢地叫佢地唔好係街9up，仲話燒死都唔割

CCTVB

的確會有班少數藍屍會想報仇
但會嚇退更多普通藍屍

我地盤嗰班藍絲工人平日聲大大， 自從尋日叔一燒嗰條片出街之後， 我叫佢哋做路面工程嘅時候小心講嘢， 如果唔係會畀途人街坊潑火水焚身， 佢哋即刻面都青埋，表示自己只會專心工作不談政治， 佢哋根本只恐懼暴力， 今次事件係完美嘅殺雞儆猴

祝cctvb新聞部仝人早日冚家剷

唔止警告，場面其實好振憾

殺完都要有人不停講提醒佢地
今舖真係多謝cctvb

成班鳩層仲未知呢個遊戲點玩

尋日佐敦M2博物館班地盤藍，食緊燒味飯睇住CCTVB播燒豬，靜過狗咁，平時一入來就大大聲屌鳩示威者既，今日我大大聲補一句：燒得好！成場無人咁應，睇到心都涼

屌，tvb mon post 呀
一晚之後，新聞冇哂啲片既
唔係日loop夜loop 既咩，好多藍絲未睇呀

但淺黃要你地改善

以前11點，以前夜晚7點半改做夜晚7點。
我鍾意1930同2300多過而家，因為有時1900未必返到屋企。
viutv夜晚播新聞時間真係膠到震。
18:00, 19:00之後就係凌晨2點。

隻藍屍冇死到 太可惜

幫手宣傳

區議會選舉果日班土共淨番幾多個義工

我真係懷疑中共林鄭CCTVB以為自焚係核彈
但其實香港人近呢兩個月一早已經被破窗效應左

補得好

雙向啦
嚇窒大部份自私藍
但總有少部份激進廢老想學